深圳口岸停查手機？

唔好傻啦
三口岸停查手機改逼拍片「賀十·一」
嚟種玩法更絕，逼你假愛國，跟住佢地向外宣傳更加有力（假）
所以奉勸無必要唔好上去，變成被佢地利用嘅棋子

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

對家抄得好快

Q.大6一直以來咩最強？
A.山寨抄襲

敵對狀態，敵國捉香港人做人質